覺唔覺得政苦好撚煩，成日提3000億財赤

原來run政苦係為左收入。而唔係為市民
都on99

真，儲咗咁多年彈藥依家唔用仲有咩意思

守財奴薯片

洗又無問市民，關人撚事

因為支共要黎回血

鄭：比你哋班屎民洗晒，咁我呢？

港豬只係幫港共搵錢嘅爛臭閪，用完即棄

蝕咗中共金庫成三千億 上面屌撚柒鳩佢呀
正常政府庫房仲有成五千億只係for 750萬人
應該唔會驚乜柒蝕 完全冇收入 都起碼頂到年幾兩年 而且武肺疫苗亦差唔多有